［文宣組入］除咗葉虎，重有一樣嘢要煲大佢

就係速龍冇number!!!!

我哋點知佢哋係咪真係香港警察？

呢樣係對家由612開始送畀我哋嘅彈藥，但大家好似已經習慣咗咁

我哋要好好利用，今晚加上葉虎單嘢就係好好嘅時機話畀全世界知中聯辦已經滲透咗入香港警隊，控制緊黑社會

記者要backup所有証據。求下你。如果交左俾警方就乜都無架啦。一定要獨立調查。

一國兩制已經名存實亡

共產黨利用中聯辦控制警隊同黑幫治港

推

推！！！！

push

唔可以習慣佢地冇number!根本係好大問題！速龍要清算

重有開槍攻擊老人院 鐵路

Push

極度懷疑白衣人士=速龍小隊

推!!!

推撚爆葉虎呢條賤狗

幫推